有冇人有玩 Dark Avenger X ?

日本排頭幾十位都冇人玩？

日本仔剩係識圍內整d垃圾課金game
未抵比韓國中國垃圾game 侵佔
日本遊戲市場不嬲都係垃圾
無老任同from 乜野都唔剩

唔洗課都玩到勁既 不過要哂時間

未玩過韓國堆game咩？ 隻隻一樣架wo

架仔GAME 賣IP多 食老FANS

韓國GAME 真係不了
隻隻一撚樣 悶到痴